---
name: Bug report
about: Create a report to help us improve
title: ""
labels: 버그
assignees: ""
---

# 어떤 버그인가요?

-

## 예상 결과

-

## 실제 결과

-

## 스크린샷

![]()

# 버그를 재현하는 방법

1. Go to '...'
2. Click on '....'
3. Scroll down to '....'
4. See error

# 어떤 환경에서 발생했나요?

- 브라우저 및 버전: <!-- e.g. Chrome 103, Safari 15.6, Samsung Internet 18.0 -->
- 기기 및 OS: <!-- e.g. macOS Monterey, Windows 11, iPhone 13 iOS 16, Galaxy S22 Android 13 -->
